宜架榮光大學情況如點？

1. 須吾須要FA人員及物資？
2. 可以點入嚟？傳聞封左吐露港公路

利申: 原本琴晚打算入嚟，去到旺角的士都無，去左支援太子

的士同行路

11.14 曙光行動 繼續三罷

好

*